午。

中央廣場？noway !

鴛鴦飯好唔好吃

ok 但太酸

詩詩

好柒呀

冇錯

詩詩 喺公司笑咗呀

fat 婆

青豆正

嗨弘

昨。晚。 可以

狗屎

不正 畀狗屎食

美人啊～

阿活 食咩

二手飯

更生歌手」韓梓亮（TL）於2013 年因與一男同志肛交後勒索對方25萬港元，被判勒索罪成入獄26個月。